\documentclass{article}

\title{Tytul pracy}
\author{Kajtek Lach}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
        Streszczenie pracy
\end{abstract}

\newpage

\section{Sekcja 1.}
		\textbf{Tu zaczyna sie sekcja 1.}
    O to pierwsze wykorzystanie trybu matematycznego: \\
    $$E = mc^2$$
    \textit{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vestibulum venenatis, mauris at hendrerit efficitur, sem magna placerat nulla, a euismod lorem nunc a elit.}
    Aliquam rhoncus, sem eu pharetra vestibulum, eros sapien volutpat velit, ut consectetur tortor metus ac lacus. In massa orci, sollicitudin quis lectus eget, pharetra mollis eros. Donec purus nibh, viverra id tempus in, pellentesque quis enim. Nunc lobortis cursus congue. Quisque viverra leo eu pulvinar dictum. Proin vel mauris eu ligula aliquet vulputate sit amet ultricies magna. Aliquam sollicitudin tempor dictum. Proin dapibus eros quis sapien interdum, in rhoncus dolor molestie. Vivamus auctor nunc eu dolor luctus tempus. Nunc ex urna, consequat eget erat et, eleifend tristique est. Nullam ac augue nisl. Duis pellentesque, enim sed ornare mollis, metus sem facilisis mi, nec malesuada sapien lacus quis sem. In hac habitasse platea dictumst. Proin finibus dapibus odio, quis dignissim nulla accumsan feugiat. Duis tincidunt varius dui, nec tincidunt enim mollis vitae.\\
    $$x = cost$$

		Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. 				\textbf{Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Mauris commodo dolor nec lorem blandit interdum.}
		Vestibulum tincidunt erat sit amet orci posuere, consectetur rhoncus velit elementum. Praesent tortor leo, aliquam in ornare a, tempor ac lorem. Sed nec tellus sed ante sodales congue. Morbi non turpis sed mauris imperdiet tincidunt. Nullam ultricies purus accumsan arcu aliquet euismod. Pellentesque vitae elit et ligula commodo consectetur nec ut nisi. Aliquam eget sodales orci. Nulla mollis dolor dolor, eget varius massa malesuada et. \\
		$$cosxsinx = 2dx$$

\subsection{Subsekcja 2}
 Pellentesque sit amet aliquam arcu, in sodales ex. Nam in ligula congue, vestibulum nulla pellentesque, tincidunt dui. Nam viverra nec ipsum ut luctus. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Maecenas finibus lorem ac purus hendrerit, ac pellentesque erat mattis. Nam ut mollis orci. Curabitur ut ligula convallis ipsum finibus vestibulum. Donec fringilla interdum viverra.\\
 	 $$a^2b = cd^2$$

Duis tincidunt sit amet libero sit amet volutpat. In hac habitasse platea dictumst. Pellentesque arcu orci, egestas sed lacus eget, eleifend consequat augue. Morbi a aliquet mauris, eu porttitor sem. Aliquam maximus tincidunt justo, ut consequat lacus hendrerit sed. Cras aliquet elementum sapien, nec porttitor justo sollicitudin ut. Cras imperdiet, risus ac blandit tincidunt, erat purus gravida sem, eget maximus libero erat eget erat. Ut viverra felis id dui tempus, vitae auctor elit facilisis. Nunc a sem posuere, pellentesque mi sit amet, varius sapien. Ut vitae eros aliquet, vulputate ligula in, lobortis risus. Etiam dui mauris, pulvinar nec risus at, accumsan venenatis metus. Maecenas tincidunt, turpis sed accumsan blandit, ipsum dolor pulvinar nulla, at malesuada dui quam nec risus.

Proin tristique, mauris ac mollis eleifend, nulla ipsum faucibus ex, eget imperdiet leo ex iaculis quam. Phasellus interdum elit velit, efficitur tincidunt magna aliquam in. In id tempor lectus. Nunc porta metus imperdiet, eleifend nisl vel, facilisis mauris. Donec feugiat id mauris ac imperdiet. Duis at aliquet justo, ac imperdiet elit. Nunc in blandit arcu.

Nunc a orci eu odio consequat tincidunt id et purus. Sed efficitur, lacus a aliquet rhoncus, mauris augue eleifend ante, ut cursus erat lectus facilisis odio. Integer iaculis vehicula nisi. Nullam sit amet est lectus. Aliquam rutrum facilisis fringilla. Vestibulum tempor sapien non vehicula mollis. Maecenas tristique ligula tortor, sed facilisis ligula auctor id. Morbi sagittis, eros sit amet accumsan placerat, nisi odio aliquet ipsum, sed maximus sapien ligula at tellus. Integer elementum placerat justo ac vulputate. Morbi sed ornare tortor. Sed urna odio, facilisis vitae justo sagittis, euismod feugiat mauris. Morbi et malesuada metus, in mollis est. Vestibulum id laoreet justo, ac tincidunt nulla. Cras id ipsum tincidunt, pulvinar arcu nec, ullamcorper justo. Sed auctor urna at sapien blandit sagittis. Integer cursus tortor at auctor maximus. 

\newpage

\section{Sekcja 2.}
  Tu zaczyna sie sekcja 2. O to drugie wykorzystanie trybu matematycznego: \\
  $$x^2 + y^2 = R^2$$
  Curabitur quis ipsum porttitor, blandit risus et, hendrerit sem. Maecenas vehicula libero bibendum, tincidunt arcu vel, ullamcorper ipsum. Curabitur maximus felis nisi, nec mattis quam vulputate in. Aliquam semper tempor pharetra. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Maecenas suscipit erat nunc, quis posuere dui faucibus eu. In vitae ante placerat, malesuada tellus non, rhoncus lorem. Duis vestibulum nisl ac mauris fringilla fringilla. Integer laoreet volutpat turpis vitae iaculis. Nunc eleifend nunc non mi bibendum imperdiet. In ornare quam sit amet sem gravida, eget vestibulum dolor gravida. In quis felis eu ex tristique porta. Donec ullamcorper dapibus venenatis. In vestibulum ex lectus, id ullamcorper leo pharetra et.

	Donec viverra consectetur accumsan. Vivamus et condimentum tellus, eu bibendum orci. Sed malesuada eros at ligula mattis lacinia. Proin non metus purus. Nulla in lorem id purus aliquam rhoncus et ut nibh. Aenean feugiat auctor tempor. Nulla vitae eleifend turpis. Aenean commodo nisi ut tortor elementum cursus. Quisque risus risus, vestibulum vitae felis vel, ultricies dignissim velit. Integer tincidunt augue nisi, non blandit ante fringilla eget. Donec eleifend libero a viverra suscipit. Fusce quis sapien dui.
	$$a^2 + b^2 = c^2$$
	Fusce egestas facilisis felis ac iaculis. Sed et mi sem. Quisque sodales scelerisque nisi, id lacinia lacus cursus sit amet. Sed suscipit commodo arcu, in scelerisque neque. Donec et vulputate sem. Curabitur sodales posuere enim, vitae vulputate odio maximus vel. Sed vitae est eu nisi pharetra consequat. Vestibulum tristique augue volutpat nisi egestas elementum. Nunc interdum quis quam eu commodo. Nam posuere arcu ac luctus posuere. Mauris vitae ipsum bibendum, maximus lorem vitae, hendrerit turpis. Sed dictum est vel leo faucibus imperdiet. Praesent malesuada imperdiet quam, ornare egestas felis feugiat et.

\subsection{Subsekcja 2.}
    Proin non massa arcu. Phasellus vestibulum quis est quis pretium. Morbi nec commodo magna, a consectetur elit. Integer tristique, ligula a aliquam vulputate, mi dolor sollicitudin dolor, volutpat euismod velit nisl non libero. Cras erat neque, porta et varius vel, tempor vitae dolor. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In consequat venenatis neque, interdum euismod leo aliquam ut. Cras fringilla condimentum elit eu commodo. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Vestibulum eu molestie tortor. Praesent quis pharetra nibh, interdum facilisis libero. Nulla ut dictum arcu, eget volutpat lacus. 
     Nullam ultricies ut justo vel pellentesque. Nullam eu suscipit massa. Nunc sem erat, rhoncus vel vulputate sit amet, eleifend ut leo. Quisque sed semper metus, a fermentum lectus. Suspendisse diam velit, tincidunt vitae malesuada finibus, sagittis tristique sapien. Sed laoreet a nunc eu lacinia. Vivamus eget accumsan sapien. Proin volutpat feugiat convallis. In mattis nec ante porta congue. Quisque et sodales nibh. Donec sed sodales massa, eget ultrices urna. Praesent vitae purus lectus. Fusce in erat massa. Donec in urna vel lectus pretium fermentum. Duis feugiat, leo eget gravida aliquet, leo nisi tempor ante, a mattis odio leo maximus massa.

		Donec commodo eros tortor, vitae feugiat velit dictum non. Nulla id scelerisque dui. Aenean eget diam vel leo posuere gravida. Nulla rhoncus magna mi, viverra placerat dui condimentum vitae. Phasellus augue quam, pretium in luctus quis, molestie non leo. Sed aliquet ipsum vitae neque vulputate posuere. Sed eget venenatis diam. In gravida massa sit amet sem lobortis imperdiet. Donec vitae arcu lobortis, mattis odio at, malesuada quam. Nam sodales vestibulum enim, sit amet dictum augue consectetur condimentum. Morbi maximus efficitur suscipit. Praesent in consequat eros. Nam posuere, dolor id faucibus dapibus, ligula sapien faucibus arcu, fermentum dapibus massa odio eget augue. Morbi non laoreet nibh.

		Sed vitae semper neque, eget ullamcorper ante. Proin sit amet diam eu mi accumsan auctor. Nulla id porttitor ex. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Curabitur porta felis sit amet posuere maximus. Duis sed aliquam diam, non mattis urna. Quisque consectetur tempor porttitor. Donec bibendum, est eget interdum molestie, mauris urna tempor nunc, quis sagittis purus tellus sit amet justo. Donec ligula ante, gravida quis rutrum eu, vulputate vel augue. Sed ac lorem sed augue gravida pulvinar vitae a lacus. Donec mauris lorem, fringilla nec molestie id, convallis ac nisl. Vivamus ullamcorper odio eget neque malesuada, non eleifend leo maximus. Nunc eu diam nec sem faucibus tincidunt ac ut sem.

		Etiam ullamcorper mauris in pellentesque ultrices. Vestibulum tempus feugiat ipsum, quis ultricies nulla suscipit vel. Sed a euismod tortor, sit amet vehicula est. Curabitur malesuada accumsan risus a vestibulum. Nullam pharetra feugiat pellentesque. Nullam finibus mi at massa rhoncus dictum. Sed cursus eros cursus nulla faucibus, at auctor odio molestie. Ut mi purus, iaculis nec varius sed, interdum at tellus. Vestibulum ut ipsum nulla. Nunc imperdiet venenatis ligula, sit amet cursus justo semper ultricies. Etiam tempus sagittis quam non vulputate. Proin blandit mauris sit amet lacus sollicitudin, eu luctus quam mollis. Suspendisse faucibus ex sit amet velit rutrum rhoncus. Maecenas nec suscipit dui. Phasellus a sapien et neque ultrices imperdiet id et ex. Nullam laoreet sed diam vel auctor.

		Fusce justo metus, tempor quis ultrices eu, fermentum vitae nibh. Proin vel feugiat nisl. Suspendisse rutrum purus vel arcu ullamcorper consequat. Nulla porta in sem vel sagittis. Phasellus libero diam, feugiat eu tortor id, pulvinar ultricies leo. Pellentesque mattis consectetur nunc eget facilisis. Pellentesque eget rutrum ligula. Etiam maximus elit egestas diam aliquet tincidunt.
	
		Proin vel tristique sapien. Nam feugiat ante et mattis porttitor. Nam vulputate risus euismod libero congue, vel interdum mauris blandit. In sagittis sed tortor id tincidunt. Pellentesque non imperdiet ipsum. Ut dictum euismod urna, ac venenatis sem lobortis id. Sed vulputate justo vel fermentum interdum.

		Aenean urna augue, sagittis at consequat quis, vehicula ac nunc. Aenean egestas porta nisi sit amet aliquam. Nulla vehicula sed diam maximus bibendum. Sed viverra consequat ultrices. Ut ullamcorper ultricies leo. Aenean eu purus posuere tortor accumsan tempor. Sed non nunc est. Cras ut molestie eros, eget ultrices lorem. Aenean non ante at libero aliquet accumsan. Vivamus in lectus eu ligula viverra imperdiet at sed dui. Nam nec tristique sem, eget vulputate purus. In blandit libero id orci consectetur, luctus tincidunt urna finibus. Vestibulum mattis, arcu ac ullamcorper consequat, elit nunc pulvinar dolor, sed dictum leo nunc quis nulla. Nam a scelerisque sem. Suspendisse nec diam ligula. Praesent viverra aliquam arcu sit amet molestie. 

\end{document}